屌你民主黨而家呢個時勢仲做個人宣傳？！

呢個肚滿腸肥嘅所謂議員，平時已經喺出面成日偷雞掛banner，今次仲棟埋有危險嘅易拉架喺街，香港生死存亡之秋仲喺度宣傳自己，無撚嘢呀？

之前一直到而家都已經唔多見佢出嚟講反送中，真係同建制無撚分別，喺門口黐張「民主快來」就係民主派，呢啲「民主」真係好廉價，偏偏香港人最受落

睇唔睇到佢印埋法律咨詢？

而家唔好屌人住
集中火力先

下一屆白鴿黨，建制L預備票債票償！！

講真，下屆邊個多票已經唔撚重要，都係政棍

民建聯都有法律諮詢，係咪都要讚下佢？
佢個諮詢唔係話for你被補/抗爭㗎醒目仔

你漏咗張

屌你老味咁鄺神朱迪AY之類擊退金鐘狗又點計
求下你呢個時候唔好再搞分化

唔好掛個banner都出嚟分化

乜柒都屌，低質狗

團結下啦好心

今日直頭做埋救世主啦
如果唔係 出面班小朋友比人打到仆街喇

乜都拖去講分化同篤灰狗嗰套有撚分別
就係你哋呢班縱容呢啲邪惡出嚟

一單還一單，光環共享？

地區事務都要做㗎大佬
冇阻到你就咪嘥時間屌啦

北區

粉嶺

區區都有議員擺出來架啦，
嘈乜春阿
咁撚好火唔好對警察火